其實派錢攪審核咁撚勞民傷財,好心佢就全民派4千算啦

計埋可能仲平d